大家係咪跌咗入2014年嘅時空裂縫？

落實雙普選擁有公名提名嘅普選？
睇吓加泰隆利亞？
成個議會成個自治政府普選咁又點？
一話搞獨立公投中央政府即刻收回自治權解散議會解散內閣三個月後大選。
東西方國家從來都冇真正嘅自治區。
東方睇下西藏、新疆、內蒙古自治區。
西方睇下加泰隆利亞自治區可以全面普選自治政府同自治議會點解仲要推動獨立？
因為佢哋知道當中央政府由獨裁者統治會隨時收回所有自治權甚至禁止講自己嘅語言被逼受西班牙同化，好多國家嘅自治區都試過咁。
更何況中國本身已經係獨裁國家大家仲相信可以有真正自治？
睇唔到新疆自治區嘅集中營？
睇唔到西藏自治區嘅自焚？
睇唔到內蒙古自治區嘅屠殺？
比梁天琦當選特首又點？
中央政府都可以唔任名，任名都可以拉佢落台，只要唔聽中國話就會拉下台，你抗議你反對呢個決定？
最多比你投下一個人
香港只有香港獨立一途可走只有香港獨立先可以徹底解決問題
只有香港獨立先可以有真正民主
香港獨立係香港民族同埋香港嘅唯一生路最後只有一國一制或者兩國兩制沒有兩國哪有兩制等待香港嘅只有象徵重生嘅獨立同埋象徵滅亡嘅統一

希望多啲人明白

宜家連登個個嗌返真普選

咁我諗港獨之前點都會經過真普選先嘅，咪當係一步步行囉

一直都明

香港人既政治潔癖太犀利，仲未接受到香港獨立

最怕香港人會樂於止步喺普選呢步

又天滅中共? 鳩UP無方案就可以成事?

其實無論真普選定香港獨立中共都唔會俾你架啦，但真普選係一個（俾人感覺）未必可以上綱上線既口號姐

真係做到普選個一刻再諗啦
而家離普選都太遙遠

明 但唔代表要講出黎

至少要有呢個意識

爭取左雙普選先 到時清算某部份人 到時獨立咪好做D